諗緊人生的路點走

竟然讀完I大可以做乜，好唔咁心

樓豬中文唔多好喎

前路茫茫

再讀,雙高級文憑

想報master洗底....

唉

加油

利申 i大

做左六年 人工9k>40k

做左兩年後人地睇經驗多過cert